（沙田區/林大輝中學學生麻煩入黎）

聽聞佢係沙田好出名，有無人知佢咩粹

咩事月